［有圖］ 我已用一萬蚊買左Gear

（網上圖片）

我估派左錢大家會係咁

點都係依部啦下話

一定派一萬架？
你覺得會批？